點解 小學派位 要玩「大抽獎」？

完全係睇運氣
都唔知我嚟緊被派去邊間小學
好緊張

重點：竟然唔係比學校自由收生

派左位註埋冊啦on9

父幹世襲先痴線
老豆係名校出身仔女就有得讀

daddy話我無論派邊間小學都好,
我將來都會接手佢間公司

係 好唔公平